比痘印困擾人生

細佬小個成日唔洗面又成日食老M，食到成面痘 過左幾年因為真係戒左好多野，所以都無點生痘。留下既就係D痘印 一噠一噠咁，好深色。真係好惡頂 有無巴絲都係咁，可以點解決，人生最青春嗰幾年都無哂
Ps.以家有用手作番梘洗臉

覺得手作番梘好唔好用？未用過有想試下

早晚洗完面用暗瘡啫喱
早瞓覺
多飲水（每日最少1.5L清水)
暗瘡印會由紅變黑 再沉底 經代謝排出
兩個月自然乜印都冇

source:個人經驗

有，未用之前D痘印痴埋一舊 成噠疤咁 以家起碼正常反+面白左

最大鍋就係黑左好耐